用哂iPhone&iPad&三星電視，一直比米國佬監控哂全身

米國既假自由
始終都係中國最好

( Show Blocked User - 音樂比利 )

中國既朋友同我講好擔心美國薩德系統偷聽哂中國人既野~
……
…
…

無錯…佢當時係用住IPHONE同我講

米國佬好似連微博都hack埋

用Sony

係咪驚？
係就丟低曬你身上所有嘅嘢然後歸隱深山做返個原始人啦

其實小灰人 同蜥蜴人 已經可透過Wi-Fi 同4G 監視全球 連你打幾多次飛機， 一日射幾次都知道晒

一早已經讀到腦電波
小小電話，可笑可笑

smart device一早已經係lost cause
講咗好多年，只係一直比政府用陰謀論三隻字抹黑姐
今次vault 7最恐怖係知原來CIA一路有著力研究同有能力hack汽車系統
有咩用途心照，Michael Hastings